對上一次係幾時同邊個去海狗迪迪尼?

迪：以前中學嘅兩個friend 三年前
海狗：七年冇去，上一次應該同frd

留名睇冇去過

冇去過

屌 又係你嘅

話晒奶過你隻腳 你個post冇人回 我即刻黎撐場

夜啦 ching

海洋上年年頭
米奇上年聖誕

早兩日 返工

Op: 最老友既大同
迪: 最愛既前度

op 返工
disney 有飛免費入

Op 上年12月尾同男朋友 因為之前整咗全年證 過期前一日去玩盡埋佢
Disney 上年6月中同男朋友去慶祝一年三個月

未去過

雞

ching番邊

唔信

海狗好似前幾年萬聖節同fd去 迪迪尼未去過

海狗呀

咁又啱 你個名

又係你呀ching

同hkdi仔仔去